紅運爵士的投注紀錄

開返喺體育台，以下賽績紀錄喺我第一個post，絕無做假

29/5

1. 雷丁 （下盤）結果 0：0 贏半
2. 奧雷布洛 （平手盤）2：1 贏
3. 赫根 （上盤）0：1 輸

30/5
4. 葡萄牙 （下盤）1：3 贏

咁得戚 我睇下你得戚得幾耐 開3個 post 口水多過茶既勁極都有限啦 低調既人默默在賺錢
利申 輸到仆街

純粹頭兩個唔識開post 開錯喺吹水台 祝長索

5. 雷根斯堡（下盤）

6. 波斯波利斯（下盤）

留名跟進

Ching ok wor

留名

請支持大胃

31/5
7. 沙地阿拉伯 （下盤）

29/5

1. 雷丁 （下盤）結果 0：0 贏半
2. 奧雷布洛 （平手盤）2：1 贏
3. 赫根 （上盤）0：1 輸

30/5
4. 8 （下盤）1：3 贏
5. 雷根斯堡（下盤）0：2 贏
6. 波斯波利斯（下盤）0：1 贏

31/5
7. 沙地阿拉伯 （下盤）1：0 贏

1. 雷丁 （下盤）結果 0：0 贏半
2. 奧雷布洛 （平手盤）2：1 贏
3. 赫根 （上盤）0：1 輸

30/5
4. 葡萄牙（下盤）1：3 贏
5. 雷根斯堡（下盤）0：2 贏
6. 波斯波利斯（下盤）0：1 贏

31/5
7. 沙地阿拉伯 （下盤）1：0 贏
8. 贊比亞（下盤）

平手盤嚟㗎喎

平半喎ching
不安了

出面做平手，馬會平半德國讓

9. 上海上港 （上盤）

1. 雷丁 （下盤）結果 0：0 贏半
2. 奧雷布洛 （平手盤）2：1 贏
3. 赫根 （上盤）0：1 輸

30/5
4. 葡萄牙（下盤）1：3 贏
5. 雷根斯堡（下盤）0：2 贏
6. 波斯波利斯（下盤）0：1 贏

31/5
7. 沙地阿拉伯 （下盤）1：0 贏
8. 贊比亞（下盤）3：3 贏半
9. 上海上港 （上盤）2：3 贏

Lm

1. 雷丁 （下盤）結果 0：0 贏半
2. 奧雷布洛 （平手盤）2：1 贏
3. 赫根 （上盤）0：1 輸

30/5
4. 葡萄牙（下盤）1：3 贏
5. 雷根斯堡（下盤）0：2 贏
6. 波斯波利斯（下盤）0：1 贏

31/5
7. 沙地阿拉伯 （下盤）1：0 贏
8. 贊比亞（下盤）3：3 贏半
9. 上海上港 （上盤）2：3 贏
10. 基斯迪辛特 （讓客）

想學嘢得唔得

有料

又中

1. 雷丁 （下盤）結果 0：0 贏半
2. 奧雷布洛 （平手盤）2：1 贏
3. 赫根 （上盤）0：1 輸

30/5
4. 葡萄牙（下盤）1：3 贏
5. 雷根斯堡（下盤）0：2 贏
6. 波斯波利斯（下盤）0：1 贏

31/5
7. 沙地阿拉伯 （下盤）1：0 贏
8. 贊比亞（下盤）3：3 贏半
9. 上海上港 （上盤）2：3 贏
10. 基斯迪辛特 （讓客）0：2 贏

十場輸一場唔代表一百場輸十場

十場輸一場已經好勁

想跟樓主搵食

大家研究研究

On99
無注碼既野根本無心理壓力

有注碼都可以冇心理壓力 又唔係賭身家

大佬今日靠你 就黎還卡數

等你出十口

咁就有心理壓力喇

唔洗怕我細注

1. 雷丁 （下盤）結果 0：0 贏半
2. 奧雷布洛 （平手盤）2：1 贏
3. 赫根 （上盤）0：1 輸

30/5
4. 葡萄牙（下盤）1：3 贏
5. 雷根斯堡（下盤）0：2 贏
6. 波斯波利斯（下盤）0：1 贏

31/5
7. 沙地阿拉伯 （下盤）1：0 贏
8. 贊比亞（下盤）3：3 贏半
9. 上海上港 （上盤）2：3 贏
10. 基斯迪辛特 （讓客）0：2 贏

1/6
11.塞內加爾 （下盤）

同路 2.5s

希望得啦

2.5細同下盤好大分別喎

平手點下盤

ching應該入左兩注

轉左盤

最後有平半買

戒賭喇

此POST已完

1. 雷丁 （下盤）結果 0：0 贏半
2. 奧雷布洛 （平手盤）2：1 贏
3. 赫根 （上盤）0：1 輸

30/5
4. 葡萄牙（下盤）1：3 贏
5. 雷根斯堡（下盤）0：2 贏
6. 波斯波利斯（下盤）0：1 贏

31/5
7. 沙地阿拉伯 （下盤）1：0 贏
8. 贊比亞（下盤）3：3 贏半
9. 上海上港 （上盤）2：3 贏
10. 基斯迪辛特 （讓客）0：2 贏

1/6
11. 塞內加爾 （下盤）1：0 輸

盤路正確 非戰之罪

輸就係輸 仆街紅牌頂唔住

1. 雷丁 （下盤）結果 0：0 贏半
2. 奧雷布洛 （平手盤）2：1 贏
3. 赫根 （上盤）0：1 輸

30/5
4. 葡萄牙（下盤）1：3 贏
5. 雷根斯堡（下盤）0：2 贏
6. 波斯波利斯（下盤）0：1 贏

31/5
7. 沙地阿拉伯 （下盤）1：0 贏
8. 贊比亞（下盤）3：3 贏半
9. 上海上港 （上盤）2：3 贏
10. 基斯迪辛特 （讓客）0：2 贏

1/6
11. 塞內加爾 （下盤）1：0 輸
12. 意大利 （下盤）

0:1意大利

多謝大佬

要mon實了

1. 雷丁 （下盤）結果 0：0 贏半
2. 奧雷布洛 （平手盤）2：1 贏
3. 赫根 （上盤）0：1 輸

30/5
4. 葡萄牙（下盤）1：3 贏
5. 雷根斯堡（下盤）0：2 贏
6. 波斯波利斯（下盤）0：1 贏

31/5
7. 沙地阿拉伯 （下盤）1：0 贏
8. 贊比亞（下盤）3：3 贏半
9. 上海上港 （上盤）2：3 贏
10. 基斯迪辛特 （讓客）0：2 贏

1/6
11. 塞內加爾 （下盤）1：0 輸
12. 意大利 （下盤）1：2 贏

仲有無

求翻身

出十二場中十場

推

今朝啲波睇唔透冇出了

睇咩出
留名學野

完全唔做球隊數據分析，只諗莊家諗緊咩

求教

假設全部都係假波，假設莊家知道真實邊隊贏面高，操盤手嘅工作引導你去買邊一隊。

有冇發現愈覺得隱嘅波愈難贏，睇落愈難贏嘅波就愈易輕取？

只要知道佢升降盤，賠率升跌嘅動機，賭仔贏面就高啲

利申：鳩噏

留名學野

感謝分享

陰謀論

係咪陰毛論 我唔想知 我淨係想知樓g今晚1點有冇水

赫根上次hi左 驚連hi兩獲

好玄
有沒例子

即係艾夫，收到！

睇往績兩隊交手好少和，而艾夫斯堡主場成績較好
所以睇好艾夫斯小勝

對了

lm

即係買黑gun

1. 雷丁 （下盤）結果 0：0 贏半
2. 奧雷布洛 （平手盤）2：1 贏
3. 赫根 （上盤）0：1 輸

30/5
4. 葡萄牙（下盤）1：3 贏
5. 雷根斯堡（下盤）0：2 贏
6. 波斯波利斯（下盤）0：1 贏

31/5
7. 沙地阿拉伯 （下盤）1：0 贏
8. 贊比亞（下盤）3：3 贏半
9. 上海上港 （上盤）2：3 贏
10. 基斯迪辛特 （讓客）0：2 贏

1/6
11. 塞內加爾 （下盤）1：0 輸
12. 意大利 （下盤）1：2 贏

2/6 北愛爾蘭 （上盤）

轉左-1仲買
應該係引客？

我咁諗，歐賠就算開波前大回飛，水位依然偏低，似靠嚇平衡注碼。反正和同客勝都係輸全格，不如博-1食全格高水

1. 雷丁 （下盤）結果 0：0 贏半
2. 奧雷布洛 （平手盤）2：1 贏
3. 赫根 （上盤）0：1 輸

30/5
4. 葡萄牙（下盤）1：3 贏
5. 雷根斯堡（下盤）0：2 贏
6. 波斯波利斯（下盤）0：1 贏

31/5
7. 沙地阿拉伯 （下盤）1：0 贏
8. 贊比亞（下盤）3：3 贏半
9. 上海上港 （上盤）2：3 贏
10. 基斯迪辛特 （讓客）0：2 贏

1/6
11. 塞內加爾 （下盤）1：0 輸
12. 意大利 （下盤）1：2 贏

2/6
13. 北愛爾蘭 （上盤）1：0 走

樓g 美職有冇心水

1. 雷丁 （下盤）結果 0：0 贏半
2. 奧雷布洛 （平手盤）2：1 贏
3. 赫根 （上盤）0：1 輸

30/5
4. 葡萄牙（下盤）1：3 贏
5. 雷根斯堡（下盤）0：2 贏
6. 波斯波利斯（下盤）0：1 贏

31/5
7. 沙地阿拉伯 （下盤）1：0 贏
8. 贊比亞（下盤）3：3 贏半
9. 上海上港 （上盤）2：3 贏
10. 基斯迪辛特 （讓客）0：2 贏

1/6
11. 塞內加爾 （下盤）1：0 輸
12. 意大利 （下盤）1：2 贏

2/6
13. 北愛爾蘭 （上盤）1：0 走

3/6
波特蘭伐木者 （上盤）

跟唔切

多謝

唔講咁多 大佬

伐木佬呢場就係好例子

唔開個channel玩下？

走啦

1. 雷丁 （下盤）結果 0：0 贏半
2. 奧雷布洛 （平手盤）2：1 贏
3. 赫根 （上盤）0：1 輸

30/5
4. 葡萄牙（下盤）1：3 贏
5. 雷根斯堡（下盤）0：2 贏
6. 波斯波利斯（下盤）0：1 贏

31/5
7. 沙地阿拉伯 （下盤）1：0 贏
8. 贊比亞（下盤）3：3 贏半
9. 上海上港 （上盤）2：3 贏
10. 基斯迪辛特 （讓客）0：2 贏

1/6
11. 塞內加爾 （下盤）1：0 輸
12. 意大利 （下盤）1：2 贏

2/6
13. 北愛爾蘭 （上盤）1：0 走

3/6
波特蘭伐木者 （上盤）2：0 贏

好似專捉回飛黎買

又唔一定得一種買法行唔通，除非好好定力 我都有買低水架

樓主有冇TG or WhatsApp連登成日留意唔到